唔知比狗除口罩之後大大聲向佢咳兩聲會唔會被控襲警呢？

千祈唔好咁做 除得咁開心呀拿

吐口水都坐10個月，喺佢哋個前咳直情告你有意圖謀殺，要坐終身